cctvb好L過分

仆你個街呀!
警察俾示威者扔“直插心臟”嘅鐵枝???
咁示威者呢？ 警察扔鐵柵又唔講?
我個垃圾老豆仲睇緊呀 DLLM
聽到都覺得可笑
大台嘅責任係咩？ 媒體嘅責任係咩？

佢哋不嬲都係做維穩，唔係做新聞架啦...

啱先無恥新聞台講緊「警察俾示威者扔“直插心臟”嘅鐵枝」呢句嘅時侯反而播住班棄卒扔鐵技嗰幕
心諗無恥新聞台又係豬隊友一個